# Проект: «Интернет-магазин товаров с символикой Московского Политеха»

http://pa22.std-842.ist.mospolytech.ru

Разработка ведётся в рамках дисциплины "Проектная деятельность"

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-331        | @6az00ka       | Белов П.Д.              |
| 181-331        | @Ulyana23       | Москальчук У.В.              | 

## Учёт работы по проекту
http://pd-2020-1.std-840.ist.mospolytech.ru

## Репозиторий админ-панели
https://gitlab.com/pa22/polyshop-admin